只要我地幫手推泛民去死，佢地會政變嗎？

俾人踩到上心口乜都唔做
咁不如推到佢地真係深淵
加速赤化好撚過

做唔到嘢嘅 都唔需要佢哋

其實佢地代表咗大部份香港人

同而家情況一樣
已經唔再溫水煮蛙
香港明知死硬
一樣扮瞓當無事

上街？不了
反抗？無用架

泛民：坐定定袋埋呢幾個月糧仲好，政變？傻咩
港人：乖乖地返工有糧出好過罷工抗爭啦

一定唔會

呢班泛民，只有幾個係實事求是，其餘都係紙上談兵嘅廢躉